\section{Resumen}

	En este trabajo práctico realizaremos un procesamiento digital de imágenes aprovechando el modelo de procesamiento SIMD y analizando las ventajas del modelo comparándolo con una implementación que no lo utiliza explícitamente.
	
	Cada imagen estará compuesta por una matriz de píxeles, donde cada uno estará compuesto por 4 componentes (R=Red/Rojo, G=Green/Verde, B=Blue/Azul, A=Alpha/Transparencia).

	Se implementarán dos filtros para imágenes, uno indicará con una escala de grises que diferencias se encuentran entre dos imágenes pasadas por parámetro, el segundo será un desenfoque, denominado Gaussian Blur, que se aplicará a toda la imagen por igual.